分享下人生難忘既夢

發夢比個女鬼捉撚住我條頸話黎搵我
嚇撚到我仆落床

訓醒先知係夢
仲有好多夢中夢

夢見自己唔知做乜死左
之後個靈魂飄返去望屋企人
訓醒眼濕濕

同兩個高海寧做愛

係咪對奶大得濟有幻覺渣？

細個發夢同屋企人去茶樓飲茶 去到無耐啲人全部變哂小丑 全部一樣樣 得返我同我媽係正常 跟住啲小丑仲捉走咗我媽 得返我自己一個

我好容易發清醒夢
我記得發個一個夢係類似我俾人捉咗
但係我已經知道自己發緊夢
之後醒咗 做返日常正常會做嘅事
突然之間鬧鐘響咗
原來係夢中夢 以為自己好勁識破咗個夢
最尾都係俾個夢呃咗

成曰夢見同一個女仔

發夢殺人
用條繩勒死人

係夢入面落大雨 你係涼亭同我講你中意我

發夢我全家比人追殺
之後我就殺死哂想殺我地嘅殺手

前晚夢到自己中左六合彩二獎
但淨係記得其中三個字

睇得多喪屍片
細個成日夢見點係屋企生存

成個畫面都係玻璃紙隻紅色咁
夢到有日朝早親戚忽然黎哂我屋企 有個人掘我天花板
然後掘到個神主牌 係我表哥
我表哥當時係到 嗰個人同我表哥講左啲嘢 我聽唔到 但我表哥呆哂
最怪係我嗰陣一瞇埋眼就繼續個夢 一開眼就停 不停咁loop 個人半訓之間又醒唔到

就黎入到個閪 黎耀祥跳出黎捉住我碌鳩 嚇醒左

夢見自己返返去中學上緊堂既情景 完全唔想醒返想繼續發落去

夢見同中意左10年既女仔一齊行街 拖手
結合係點 已經唔記得
始終都係夢

會成日夢到以前中學一個老師，
但明明現實根本同佢唔熟，甚至零交流。

夢過落暴雨，狂閃電，勁響嘅雷聲，耳仔就嚟震聾，大雨到啲水衝入屋咁制 ，
嚇醒之後間房好靜，凌晨五點幾，攤喺張床望住天花板，有啲呆……

因為晚晚發夢，所以有記錄夢嘅習慣，放本簿喺枕頭隔離，或者寫喺手機（但手機啲光容易導致完全清醒）
有時唔俾自己完全清醒，一邊發夢一邊用筆記低，
記完一部分，跟住再發埋剩餘果啲情節

有無人明我講咩？

比人追殺緊，戈時我老撚咁向前跑，跑跑下比人用長矛由後腦向前插，戈個感覺好真實

我訓醒後仲記得情節會寫落手機備忘錄度

俾一堆mk仔圍
然後俾人扔落街，不過着地之後竟然仲行動得走得

發夢樓主俾隻曱甴壁咚

hi狗